!!!!!!!!!!!!!!!!千奇唔好掉以輕心

眼見今日d狗放輕手腳 但絕不能放輕手腳 因為對方一定會十部奉還
懲教 老解
特別係 停課 徹dls同國際生 大家唔好笑
佢地好大機會只係想避開國際有機可乘 從而黎一波又一波既攻勢
亦大條道理 無學返做咩出街?

起返我底 我一直以黎都係講緊心態同信念去推動運動 而不要用憤怒做中心
尋晚暴大一役 大家好嬲 所以引申尋晚至今日既行動
但呢一次再推高大家既憤怒到頂峰之後 正當大家以為d狗放慢腳步
大家既情緒亦都會冷卻 而容忍程度高左因為會再令部份人對次一級既警暴觀感麻目同習慣
繼而放鬆或少左人 (絕對唔係放負 而係要面對以憤怒為中心既問題)

d狗可以輪更 而我地既前線亦都要輪休
和理非就唔洗休啦 隨時準備 準備物資 文宣 黨鐵
最好當然參戰
心態同反思post 麻煩大家推比更多人睇
一定要嬴!

推

會問「學返做咩出街?」 已經唔係道理
但同意要輪休同保持警覺

小心啊

狗狗既口吻

睇下啦

推推

Tui

8/10

隨時準備 準備物資 文宣 黨鐵

我唔要香港人只係睇直播再嬲
我要反思 信念植根係心入面

盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

其實係
只係戰略價值無咁大
我知道有d 山卡啦既屋村係呢2日早上有堵路 係上一次無
無鐵無巴士 已經唔洗返工

推
勿鬆懈

推比更多人睇

正經post

無人理

情況唔多樂觀 cctvb係咁播港豬同狗警同一線
但對家得返勇武，無和理非佢地會變左真暴徒
下一步應該點

敵退

唔計cctvb 睇返中環和你lunch我地陣容根本無事
而我地亦都行岩放向 我覺得繼續行落去問題不大

點解可以唔計？姐係唔洗理係咪？
繼續落去一定一大班藍絲出黎打勇武

我意思係 睇得cctvb既人 本身都有問題
我地一直既文宣手法 除左連儂場 有冇突破過同溫層? 所以計唔計tvb有乜為

我見今日既片係有藍絲打手足 無錯cctvb係成功左
其實我覺得當刻人數夠下一步就係私了班仆街 就好似白衣人福建人咁出師有名 如果唔係就退左先, 如果唔係實比狗圍

但實有民意撚話問題 同比黨媒做大

tui

Yes

簡單黎講 就係cctvb製造到和理好似割勇武
所以每一次我地曬馬要多人!
如果佢地出手就

反思下做準備啦

社評真係好撚難推

好失望

中環 旺角清場中先退啦

中環好多手足比狗咬

散水先啦

所以見狗無出黎一段時間就咁

唔撚推

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

多謝你推左幾次